究竟有幾個兄弟姊妹既公屋撚係點住？

計老豆老母生5個出黎，7人家庭應該拎到公屋最大個種單位
咁究竟係幾多人要迫係同一間房

報完人數之後殺剩一仔一女

住公屋仲要生5個？
有冇咁多

以前唔出奇
粗養
大左就多幾個俾家用

屋企得3個人都有三房，想像唔到啲屋可以點樣再大

利申：垃圾公屋窮撚

垃圾公屋撚2個兄弟姊妹
未搬之前 我同細佬妹同老母迫同一間房 好彩嗰時老母會同番老豆瞓

搬之後 細妹自願做廳長 細佬一間 自己一間 老豆老母一間

利申: 啲房間係出嚟先有

孖房

而家都唔出奇啦
身邊都有朋友係大陸落黎個班
老豆老母窮仲要生成"鬥"仔女
最慘係班細路係咁既環境長大多數讀唔成書

識得有一家澳門撚住緊公屋，係澳門有物業，生左好似4件呃綜援呃福利
一直都好想報串，但唔知點報

直接call房署囉,不過境外資產未必查到,識過朋友親戚支那有車有樓有錢,香港拎綜援公屋